[派膠學生的好西]午餐:14/8/17

今日完全係韓餐上左theone果個空中花園食飯 70蚊 不過100分好味

韓式炸雞+年糕 （左 60）原味紫菜包飯 （中 60）濟州三多水2公升（右 10）

首先講碗炸雞先 開頭老闆娘同我講話有少少辣所以我買咗碗細 但係食食下覺得好好味突然有少少後悔點解自己買咗碗細嘅買大嘅
炸雞個皮係卜卜脆嘅一面係熱辣辣嘅雞肉 唔算辣 好正

跟住講個飯卷 麻油分量啱啱好 入面啲料好充足食到飽

以上呢兩樣嘢都係喺尖沙咀金巴利街嗰間新世界美食嗰度買 d auntie全部都係韓國人嚟嘅不過講廣東話非常之好
最後嗰啲十蚊水真係好正兩公升喎 喺第二間新世界買 其實上條街全部都係新世界只不過係唔同人開